想罷工但唔知去邊既人入荃灣

尋日啲狗係荃灣企圖槍殺學生

唔知有咩可以做既有心人一齊去荃灣聲援靜坐抗議

荃灣要人

有冇人去

P 牌推唔郁

何傳耀

推呀，唔可以要義士白白犧牲

荃灣要人！

荃灣要人